跟左撚sir用槓桿買債基股災之下會點?

成日sell果d 咩abcde餐
好奇問下跌成咁要唔要補倉?

債基跌咗幾多？

收幾多年息先夠蝕？

push

堂上已經教清楚
輸都只係唔夠信念

用槓桿買債/股票果D,今次都輸到仆街

好多撚樣貪 etf reits 穩陣

有冇高手知佢洗唔洗跳樓？

D high yield 跌咗幾多？

噚日仲係 now 新聞見到佢

月中撚SIR叫人止蝕cash out, 再拎1/3 買put 追數, 而家應該打和SUPER

啲債基都跌10%以上
佢成日教上槓桿到上十幾厘 唔知有冇人爆呢

跌10% 被人call margin 未

如果間公司唔執 d 債hold 到到期應該唔使蝕

佢個b餐好似贏好多咼

b餐係乜？

債基好難講。可能為左保派息會sell bond派
加上用左槓桿

咪又係跟指數跌短期跌咪話穩陣 氹你買 全球恆災難邊有得避

槓左 跌緊成15%

諗緊點部署

債 穩健野 學人槓桿
做雞既處女 咁都有人信
怪自己貪心又on9
牛熊 期貨 就 擺明車馬

其實今次災咁快咁急咁多
果班用融資既人有無真係蝕到入肉？

大把
之前IB加按金，好多人被人斬倉

成班財自blogger都收哂皮

邊個blogger 輸得最慘

我唔識睇 佢地唔係借好少咩？
如果原先1.3 1.6 1.8倍
會唔會爆？

一定有。我見好多忍唔住斬倉或者被逼斬倉，慘不忍睹，真係一個教訓黎，買賣證券真係唔好槓桿

原來有咁多人槓桿買股票
有無佢地既例子 我想睇下

同埋我唔知跌幾多先會俾人斬
有無簡單教學

其他會唔會買債比人斬倉架?

我一開始睇到撚sir撚sir又好似聽過咁，入黎見你地講債基我就知道係諗Sir

呢排條撚Sir日日開幾個直播 狂sell佢地啲班 如果係掂 洗咁？

咪同常餐一樣囉

常餐係乜 ?

人地大把樓
留返比你地跳

施凌咪又係咁

內藏尖刀，一下割喉

大恐慌日，2x蚊跌到8蚊都有不少，現在升返已經冇意義，槓桿買，如去盡，應斬曬倉

俾佢撚左

REIT 同啲咩公用股穩陣真係投資界笑話

仲跌得好多新經濟增長股

有冇人要跳樓

撚sir

左一巴右一巴

唔怕啦，有ROC，跌市都仲有錢收返

撚咗幾多，點撚法，分享吓

用模擬倉試一次唔得咩
吓吓用真金白銀試
開金礦都唔夠輸

沙嗲牛加炒蛋多士

要等幾年 等唔切

教人按樓lv買債
如果真係學左
今個浪應該會死到應一應

係其他網抄出黎：
"E餐用公司債收息，一年10至12厘；C餐是外國次評級政府債，一年收15厘；B餐是美國國債，一年收15至18厘，A餐是容許高槓桿的次評級政府債，一年收25至30厘。"

美國國債leverage 完有15%-18%？？

邊個撚sir

30 倍 leverage

皮老闆

愈安全教你按得愈多

佢話自己無事

你留意下呢條片啦, 如果穿萬八佢可能真係要畀人斬倉呀, 老婆要出嚟做雞先店

斬完都有渣拿

但應該都收收地皮

大哥講野去到咁撚盡 佢玩槓桿果D都係收息野, 斬完咪收少D D 佢自稱渣住既939 股息已經夠佢一家四口開飯

其實間接話你聽買樓先係最穩陣，你唔想吸人血，隨時比人吸乾翻

咁即係唔洗斬不過帳面無左好多

相對安全性問題
佢用槓桿咁玩就預左

唔用槓桿做債冇肉食

佢有無叫人止賺，萬一個市大反彈，個put 都變廢紙

樓只係政府唔肯大力搞死樓價
一搞就好多有樓人仕屌
但唔代表之後既政府唔夠膽做

去馬會仲快啦

佢主張買垃圾債 真心無斬咩

槓桿買得真係要做好風險管理先得
太高比率既槓桿無流動現金cover下點都死

佢成日叫自己層自住樓按爆8成

其實點樣按爆8成
唔係最多5成渣咩

變咗收皮老闆？

叫得撚sir
都知道佢唔正常

Starman 日日叫人買樓買reit

佢最多只可以揀一層跳

成班on9叫人借錢
抵啦

爆左

到底層樓跌咗三成
債基斬倉
應該輸到仆晒街

唔知Starman d REIT 玩成點呀

無可能有事。。。佢啲賭本都係佢學生送比佢
輸曬咪再搵過第二批水魚

又係垃圾

垃圾都吹奏

唔槓桿的情況下，諗緊買優先股etf, 會等跌多少少先買，點睇？

其實買樓mortgage 做九按即係做緊10X margin
有幾多人full paid 買樓,50% 都少

Bonds Funds 可能好啲

何解呢？

樓追loan無佢果啲槓桿債咁勁

佢哋嘅價咁低因為liquidity risk
除非d公司執笠
否則遲先會正常返
聯儲局無限量買債

唔係好識 如果夠錢補倉都要跳？

優先股啲息好似再高啲，同埋覺得股市好似完全未price in 減息個因素

你係指因為會直接買債，所以將來可能會升，但聯儲局唔會直接買股，係咪呢種分別？

Yes
股票波動大啲
唔知見底未
但係债比較大機會會見底
有聯儲局買債

不過債升股都會跟升

聯儲局係咪淨係買國債

現在企業債佢都買

其實我有啲唔係好明皮老闆的做法。
借錢買債同嗰三百萬期貨都冇set止損？
咁唔係等於 有朝一日總要輸鋪勁嘅咩？

IG only?

邊位

其實唔會，你有錢頂個價係會上翻去，除非執笠就一鋪清袋

我1.3 都爆？ 邊個blogger ??

冇直接講買咗咩

佢哋話五萬億嘅負債表可以加到10萬億
加一倍
所以個市先升番

Starman 冇乜事掛，條友大把錢，d債好似都冇玩好耐，都係脹面輸錢

但已經買垃圾債都用槓桿， 皮老闆依種全職炒家會有幾多現金喺手?
可能總資產嘅10%都冇。
唔明白。
財自真係咁重要咩？ 咁搏？

佢隻領展應該輸到仆街

佢話自己好多建行，之前仲話要排隊射倉，我估佢要射d倉去ib頂孖展，其他跟佢就慘了，做大左槓桿，蝕入肉，因為好多人唔知債會插成咁

starman 應該轉左主力係地產 reit應該未入肉卦

講真我都唔清楚，我仲以為1.5 - 2 倍係基本

李嘉誠都唔玩啦
佢咁遲先搞地產

玩得債，1.5-2倍真係算小，好多人做到爆，唔係邊有肉食，因為ib成個倉計你孖展，好小全部一齊跌，就算呢隻跌，其他頂到都冇問題

無玩債，但朋友講輸到仆街. 話大部份ETD 跌30-60%

好多2x元跌到8先反彈，但槓桿大的，無機會享受反彈

但借得槓杆，就要小心損失被倍大。
債就係長期等收息嘅。
好矛盾。

我自己買外匯，期貨一定set止損。

應該自斬1/3 倉都傷
但無玩開. 如果有可能低位入少少玩下

好多人唔知風險，覺得呢d好好賺，年回報起碼7-8%，槓桿輕鬆10-20%，近呢十年未試過有咁大危機，呢鋪好多人一夜回到解放前

最大獲係，有Ｄ以為好穩陣，最多唔沽收息，一覺醒來先知斬了

債市危機應該好戲在後頭 皮老闆雖然自信爆棚目空一切 講野又吋77 但都教識我好多野 所以都希望佢可以頂到尾啦

你俾人斬？ 我想問如果IB 斬倉. 係close all position? 定按比例斬

我冇，我見朋友成倉債及etd，大跌果日美期時段已入錢，循貸用埋去頂，好彩頂到，我唔敢問佢，佢話成晚mon住，最差果刻身家只剩下2成多，嚇到第二天請假。

好彩冇被斬，現在升返好多。

借一倍跌4 成？

我冇玩，佢話ib可隨時要求加按金，有危機一定要射倉或入現金去救，否則一斬無曬。

佢咁多年前買落

夜晚咁突然可以入倒錢？

香港時間下午已知大獲入，用citibank wire，快幾小時見錢，我買美股正股用ib都係好快confirm到

好彩你朋友救到，其他做爆倉一晚回到解放前，仲慘過買股票啊

ib冇邀費聆依Ｄ野， 香港不能即時轉錢救倉，如果觸覺差少少又槓桿大，果晚慘，有錢都救唔到。

其實斬左倉 係咪可以再用槓桿 但借少啲就得

好彩仲未學玩 要玩都唔會高槓桿

好多人一朝訓醒就輸左成負身家
不過識玩IB 好多都識玩 有d危機

上撚sir果班人 滿腦子只係掛住可以高息又低風險 可能連補倉係咩慨念都未知

其實債本身應該係穩陣過股票。玩到咁，真係危險過正股多多聲。

我不禁諗，依家財自果班， 有幾多係真材實料？有幾多係不過食正牛市10年條水？

係，如果冇救倉意識，果日極危險，如未走又決定唔減貨，我勸入返多Ｄ錢，今星期可能又穿18000

揀左咩餐

其實講左咁耐，有無邊個kol 真係仆左街，or 比d 信眾屌到仆街

撚sir仲好happy 教人裝修

班KOL 洗撚打真軍
叫d fans 比錢已經夠食

我無收你錢不是大曬，教到人輸身家，自己良心可以過到？

現金牛為王同撚sir 初心冇乜人知
正如777都係
真心為市民😂😂😂

平時好像Ｄ詠春師傅，串貢貢，點知一打就露底

佢哋自己套拳是乜嘢都唔能知

槓桿買bond係好多基金都用緊哩招

如果個市無事發生咪ok, 依家係tail risk event, 買乜q都死啦

美股牛市十年
施奶都變專家啦

新手一問...

其實如果我槓桿兩倍，
係唔係真係跌足50%先會俾人斬倉？
定係去到一定跌幅就已經落雨收遮？

我唔識bond, 但隻gof上次0809試過20蚊落到8蚊。
風險管理唔係就係為咗應付tail risk event嘅咩？

去緊icc 無事兒

老雞$100？

害人精 害人筆錢

財自呢個幻想吸引左一班冇腦又懶既人去報名上堂

pish

佢地只不過過好彩一路食住10年牛市低風險高槓桿套息
總有一日會死做好風險管理

咁嘅時勢50都冇啦

人地轉左玩倉地啦
1年前已經話無玩債得番d reits
佢REITS 仲要無槓桿 你死佢都未死